呢個仆街杯麵隻龍蝦設計到成隻曱甴咁款

見到都唔想食

龍蝦非甲由

海底小強 打和啦

又關印仔事

未拉落去已經完全封鎖

7仔賣$20, 食完法國合味道都夠屌打佢

渣ga

飲食台所有野都關我事

樓上條食屎狗

屌你老母

Show Blocked User - 都敬秀

dllm

block撚左上面條撚屌先 等佢慢慢單機

單機啦 撚樣

用下腦啦師傅

樓上個李嘉乘 屌你老母on99咁

又block多兩條廢柴

中左伏
成20蚊,
食落好似辛辣麵咁....

嘰嘰

樓上條友，仲要整張gif

成隻火星異種咁

邊撚個負評？

逼我睇多次
你都單機啦垃圾

會員編號三千幾都咁on9

無關係架

diu

連曱甴都驚
兒登真係兒登

post曱甴都覺得自己好好笑嘅會員仲兒登law

On9
唔係驚唔驚既問題
係飲食台講緊食物你就post曱甴
淨係block鳩你都算比面啦
上面有無人講過話驚啊
個個都只係唔想係飲食台睇到噁心野

on9小朋友齊打交

連係連登呢D無人知你身份既地方都要踩低人搵優越感
真係唔知邊個先係兒登人

甲由都驚

飲食台揸fit 人

有人話驚？

曱甴色龍蝦

傻仔 一隻甲由圖又block又廢柴又弱智 連登仔啲反應唔洗咁誇張嘅其實

識郁

你又想做箭靶？

郁郁下又幾得意

2019年仲有人未閂自動load圖功能

其實龍蝦起源係比囚犯食 cheap過地底泥
當時龍蝦大量繁殖 所以一日三餐都比囚犯食
後尾食到冇哂就變左貴價野

係飲食台post甲由 仲要俾人話驚甲由係兒登仔..
真係唔知邊個係兒登仔

呢張好笑

一口氣完全封鎖三條冚家產表示gur返哂

我無視技能練到咁高, 都要第一次用完全block

我中晒伏！買左黎食...一d龍蝦味都冇

又關老闆事

以為自己開post

前排7仔見到，我有同樣感覺

冇龍蝦味都算
直情係唔好食嘅杯麵

咁都似？

Block鳩#4條死傻閪

( Show Blocked User - 李嘉乘 )

張圖都冇咩野 洗唔撚洗咁大反應

邊個? 上帝囉
龍蝦本來就係蟲, 海既蟲

但係佢叫龍蝦

大部分海產都係蟲

龍蝦 蝦 蟹 同昆蟲都一樣有殼 中文字都從蟲部

貝殼類就係蝸牛

嘩 屌你老母
完全封鎖

正

龍非甲

男人老狗怕曱甴

仆街 睇到即刻噴水

個post係咪比人騎劫左

龍蝦係虫黎架，所以同曱甴係親戚好正常。

咁你會唔會食甲由？